777打疫苗千祈唔好有事&支持柒婆無限期連任

如果唔係佢上左台，香港人可以已經比溫水煮死咗

大把後生仲係個個星期返大陸食探魚，食海底撈

平時得閒就淘下寶，睇下抖陰

正因為佢做得夠閪，連糖衣都懶得包裝，直接派病毒

好多本身已經變咗港豬既人都醒返

如果換個夠醒目既上台，年年派下錢，福利懶係好咁

我地好可能好似澳門咁，個個都變得好愛國

我就支持777無限期連任，直至光復

幫柒婆打氣，面癱、永久性漏尿都唔可以死

我哋要珍惜淋病

其實你要多謝嘅係雜種，唔係佢掃黃打黑，繼續沿用江派悶聲發大財個套嘅話，香港就唔會有咁多人醒

都係，當年大家仲「我係中國人呀屌」

難聽啲講，如果佢仲係用緊個套，宜家廿三條都可能過左，如果繼續溫水煮蛙，冇佔中，冇魚蛋，冇反送中，港豬已經熟左啦